.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "Ocak 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Where URL is for example \fI\%https://google.com\fP
.sp
Whenever you pass arguments to \fBweb2disk\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: “/some path/with spaces”
.SH [SEÇENEKLER]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
URL\fB\(aq\fPnin kaydedileceği temel dizin. Öntanımlısı .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Ardışık eşleştirmeler arasındaki en kısa zaman aralığı. Varsayılan 0 saniyedir
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
CSS stil yüklemeyin
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
İndirmeye çalıştığınız web siteleri için karakter kodlaması. Varsayılan karakter kodlamasının tahmin edilmeye çalışılmasıdır.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Bu düzenli ifadeyle eşleşen bağlantı göz ardı edilir. Bu seçenek birden fazla kez belirtilebilir, bu durumda herhangi bir düzenli ifade bağlantıyla eşleşirse, göz ardı edilir. Varsayılan olarak, hiçbir bağlantı göz ardı edilmez. Eğer hem filtre düzenli ifadesi, hem eşleşme düzenli ifadesi belirtilmişse, filtre düzenli ifadesi önce uygulanır.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
bu yardım iletisini göster ve çık
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Yalnızca bu düzenli ifade ile eşleşen bağlantılar takip edilir. Bu seçenek birden fazla kez belirtilebilir, bu durumda bağlantı düzenli ifadelerden biriyle eşleştiği sürece, takip edilecektir. Varsayılan olarak tüm bağlantılar takip edilir.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
İndirilecek maksimum dosya sayısı. Bu sadece <a href> etiketlerindeki dosyalara uygulanır. Öntanımlısı 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
İç içe takip edilecek bağlantı sayısı. Varsayılan 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Sunucu cevabı için, saniye olarak zaman aşımı bekleme süresi . Varsayılan : 10.0 sn
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Ayrıntılı çıktı bilgisi göster. Hata ayıklamada faydalıdır
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
programın sürüm numarasını göster ve çık
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
